其實大家不如比錢支持下本地漫畫！

雖然叫人比錢買漫畫係呢個年代都好苛刻
但係真係仲有有料既人默默付出，連基本專重既回應都無

港台 我們的漫畫家 呢個系列介紹咗好多位

粉俠傳